【I/A】守望傳說 Guardian Tales (18）新角叫火爪, 再叫火拳就抽火拳

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

幾時有新劇情
爆左機悶悶地
天堂塔又

準備好抽火爪未

早知唔開啦

撞機一飲啦

下次尤金活動仲好似只係送200碎？

點知1000都開post

應該係220

依家入坑船長連專o5ok?

農完4隻5星突然想棄突破又冇得農 pvp又俾3隻68屌打 冇曬野玩

OK! 聽日開始有送5日十抽, 人同武都各30抽保底白盒一次
打PVP火爪/電單車都可以考慮入手

你都係比錢買多過farm架啦
都唔差在比錢買埋68lv

請問我差邊個任 同係邊接？

gt嘅post 真係每次都有兩條友開咁濟

明明先開到18，但數返開過25 個post

挑戰4用唔到推石bug 係咪可以放棄

搵呢個NPC 唔太肯定係邊解完係開波門口

有海軍花女就硬爆佢老母

好事黎好過冇人開po

講真你哩種課得比大部份人多，但又未夠最重課果班打係最尷尬
都課到4隻5星，一係就課盡佢爭colo同pvp 頭100 啦

未夠6隊屬性隊都未叫玩完隻驚呀

推唔到石咁咪食石

打上去每星期都係多幾百鑽
拎啲錢黎直接課鑽好似抵啲

2隻都3星唔得啦

已經雙top100

前2日先開始玩呢個ac
而家仲係5章 上限50lv 是咪過唔到挑戰
我用50lv無專海軍 打唔到第一關

故事好似唔會限時

頭100其實唔難
大把top100無68

想各位比下意見 我小課玩家黎
有土弓連專 海軍連專 土花冇專 女神連專
依家有240里程 應該繼續抽土花專好？
定留石聽日新Pool 再用300里程換土花專好？

遲啲打拎少5里程姐

留石聽日啦

土花你要用的話, 土專就一定要入手既,
你如果聽日新角要抽咪抽完先決定囉,
有5日送10抽又有保底, 抽完你應該點都夠300券

聽日個火拳活動話會30抽保底有3星角, 但果30抽會唔會有30里程?

有呀

有里程, 但我祝你抽多幾隻火拳

我都慣左叫火拳，2星個隻隱形人黎

商人個支線未開？

挑戰果20里程有限時呢..

lm

歪中疆屍妹
中唔到海軍

蘭兒連專用唔用得過？

yes, 其實好勁, 打關卡PVP都用得

咁多人中殭屍

本身用緊土弓 海軍 狼女 妖精
棄狼女?

屌，打 pvp 自 cut 三次大

睇你有冇資源練同埋新角你又養唔養，
新開始一隊同屬性互相加成會輕鬆D
蘭兒普屬你再混海軍土弓已經3屬性

我抽海軍pool 前前後後中左殭屍 土花 狼妹
Up佢條毛

開完大太心急要追人

個死人設定都係為左博人Miss姐 岩岩就係咁輸左

因為隻海軍都係幾日前先抽中
所以放咗資源入去練偶像
所以而家決定 練埋隻偶像 下隻先海軍
最後先練土弓

今星期pvp個場土弓食哂屎， 圍住d大牆轉佢普攻on99

土花唔放武器技圍住牆，普攻都炸撚死人

屌冇留意topic

1v1下下都要用一個禮拜上一個rank真係好攰
求下有好心人保送我上700

個post名咁惡毒既
祝大家人人中火拳先

其實隻GAME課金同非課金個差距
淨係68lv同63lv都夠
抽專武已經夠難
應該放寬吓升星數個育成週期 唔係個個拎住堆角色都落唔到場

colo有個人打我3次 送咗60分比我

係邊接？

升咗牌諗住送分啦，點知。。。

都有歐洲人屈番68
68土花互射輸比63

海軍鬥水兵

其實咁樣先好玩...

終於五星啦

其實一開頭唔好急住課金...抽到角佢會整個角色進化石包俾你,得6日時間諗課定唔課(仲惡過蘋果叫人買手機保險),之後仲要買埋覺醒石,呢度都成7 8舊水咁滯...
我今日就出左兩個進化石包...買晒都幾重皮!

係土花依隻角on9姐
起碼都比人易D升5星 咁咪多D配隊玩吓
而68LV仍然可以屈人

佢碎片系統同突破系統分開 幾特別

計課金你一隻角色都洗成千幾二千蚊未計突進先升滿...

邊洗 我買左碎片包 刷2星期 上到5星
用左398

史萊姆研究接左未先?

覺醒點計

有冇中級工會收人
而家個個成個死城咁

我有買月包 加埋2星期既覺醒都點得7778
如果你聽日抽完木拳 一野5星滿覺咪要

火爪先岩 比次機會

如果想抽土弓係咪抽邊個pool都一樣？

滿左體力應該刷咩副本

普通Pool 機率拉返平均

太遲了, 聽日中火拳

其實聽日個保底都幾蝦課長
課長好大機會中重複

你要諗下課長唔多care個保底

打哂主線 迷官 活動先 再刷進化石副本 升主力星數

多50粒水晶何樂而不為

可以買80碎 課長應該是開心

其實傘妹PVE幾勁
冇推石 食兩次石就過左海軍

其實好多隻升滿都勁 唔係排第1咁解

真 角色太多 體力太少

佛心遊戲

即將迎來嬰兒重生潮

淨係想升星姐 都咁難

應該有一堆海軍連專+火爪連專既首抽

呢排算送得多
之前呢個活動果陣好似一日得30體

有冇lihkg3手足係到

留名聽日個po推得有幾快

近戰時代

連登炎上

岩岩合裝合到暗炮專武

Ching早左一日wo

短暫第1 打個飛機先 有無成就獎

咩早左一日?

拎定支棍未？ 想學摺披軍整狼牙捧

你壓分時人地送你分，colo都好攻心計下

火爪抽到變木拳

係火爪土花海軍橫行世代...竟然有對土弓有愛人士

今季決定唔壓啦
等埋隻海軍升5星 土坦又拎埋專武就得 係差海軍把刀

土弓打pve係爽既 colo都有地位 係1打1實比火爪屈

趁活動前招下人，休閒公會，有自己TG谷，要求日日有玩有簽到
申請左麻煩留個言

可以留個位嗎? 今朝退左團

應該跟大隊聽日一齊浦頭

20抽想有專

聽日

係咪但都無輸

海軍+土弓夠推
食左3次石
（第三次心情臨贏心情放鬆中左大招...浪費左90）

土弓張圖全GAME最淫賤

打左 10 場, 500 -> 530 分

63LV VS 65LV 土弓，互射 4 箭我就死左，佢仲有一半血

船長自 CUT 3 次技, 少少傷害都打唔到就輸左了

未，對佢地講野冇反應

要狂撞隻史萊姆

營運下個活動可摸耳唔好set 每日只可以打5次活動關
後玩根本追唔返d分

依隻冇左，得番另外4隻

求救

想問吓3-1 創辦人室嗰度點樣入返去啊

電單車活動加50% 抽火爪定電單車好

岩岩加左loithdi

快D到聽日

等睇海豹叫到d人棄坑
我見過，我真係見過

ok 信
但有冇圖

加左 叫小明a thanks

反正都買ac點解唔買專武ac?

得把海軍專武冇角色，
隻海軍明天冇得抽？
定明天直接抽新角？？？

有機會歪中
我海軍pool出尤金
土花pool出暗狼

其實應該擺po頭，好多人抽角開局

買左幾錢 我都係淨買專武 好彩60抽都抽到人

打到第5章隻大猩猩卡關

正路係買專武acc 之後博抽人
人 相對易抽少少

得隻海軍無專武 土戰有專武使唔使升
無其他3星英無其他專武
宜家有2700石 抽鮮花up定係抽海軍專武
定係留聽日好過？

打到世界六卡卡地

其實尤金同火拳有乜咁勁?

不如聽日重練
如果有時間

岩岩終於做任拎到呢兩隻
我隊野應該點

想玩全水隊咪雙子奶換青葉

呢兩隻聽都未聽過

繼續用狗仔？
我草左啲石聽日抽
驚哂左啲資源升其他野
聽人講仙子又好勁
依家唔知升咩好

我有10抽， 即係等新pool 先抽？

火剋土咁解 但比海軍打到pk
電單車就打到巴莉之餘仲無咁比海軍剋

尤金5星左減30%遠傷 行快d
不過出手太慢 就算斬到人一下好多時都斬唔到第二下 比土花拉返住打
打海軍就唔夠人坦又唔夠人痛
不過好J 隊buff實用就算啦
利申67lv
火爪就剋土花用 普攻閃現打 技範圍大

無係好想重練照玩算 係唔知點行落去好啲

即係有海軍唔洗怕火拳啵
同埋想問下係咩同組都係食晒所有組隊效果?
唔洗一定放頭位?

食晒呀
係唔怕火拳 但首先你要擺岩位
唔係人地火拳擺頭 你土弓土花海軍就比人食兩隻

明白 即係尤金都係用黎buff隻海軍同用黎打遠攻

明白!咁尤金 海軍 土花又有得諗

個個係度FF聽日中乜中乜

強度一定海軍>油甘
但係油甘都唔係完全差既 硬斬土花會贏

補底唔撚中 再見各位
打定先

聽日幾點

呢家先知羅馬有分12倍6倍血 發覺海軍隊長換左土花做隊長即刻好打左

如果打到第3章 都得1隻3星 偶像騎士團伊娃 無5星武 係咪聽日重新玩好過

連鎖技傷害佢係計比人連果個人攻擊幾多？
打土屬碎副本唔夠傷打得唔夠快3星唔到

下星期活動係尤金冇火爪？

有公會收我嗎？之前貪得意開左個公會，但無乜人傾計都係想走

可以重玩

火爪20% 加成

好似4

哩度個個都課到中，使鬼FF

4點完活動，幾點開ser就唔知

屌呀 我有土花連專
岩岩抽海軍專歪左土花專比我

連登係咪有公會

大把人日日中兩星啦

最後機會 抽抽抽

是日六抽, 一白盒
出左把專都唔係嘅黃龍弓, DLLM

我應該里程換算啦
抽左70下了 好蝕升星碎

留個位可以？今朝退左團

無遠敢真係比人屈撚死

0課玩到6章
覺醒石投資晒比土弓
但土炮連專好似勁啲
應該升咗佢先？
求方向

土炮連專可以單挑贏海軍連專
今日五場pvp全部打贏曬 當然如果對面68lv當我無講過

無課好似玩兩星角好啲，三星角無專係無乜用，一係就睇下保底出乜再算

挑戰4 仲卡唔卡到石？
整左成晚成功得幾次
完全唔知點做

咩意思？

咩rank場

yes

今朝卡完 一次就過 係打左半個鐘啫

想問個技巧係點
我整成30分鐘先成功一次
但係打果陣成日避唔到招
搞到又要磨多次個bug

600分

推石技巧我唔識 鳩按左成個鐘先負碌推到
入到去咪企到最邊係咁打死遠過隻 近過隻用土花技磨 海軍得飛鉈打到你 一見到即過圖避

保底前哂一哂先
勿ban plz

2星谷上5星再突破都同有得同原3星打下

晒撚完又要唔好BAN係咩心態
單機啦你

控土花？

擺明哂
好過扮問野

show blocked user

恭喜曬

土弓講到咁神
我隻土弓無連專 廢過隻二星

冇人話土弓神啵 係夠淫啫
土花海軍都屌打佢

人地d 土弓4v4 可以一打4

唔係守望三神之一咩

蛇女搵沙圍住你果招係咪必中
有時點走都無得避

要企定一陣，有一個方向會無風

企定定
等D風一出 有一個空位比你走

仲有12個粒鐘都仲係
火拳出黎就唔係

我有三百卷 仲諗緊換唔換土弓專武

千其唔好
最好等聽日開始 抽哂保底先好用里程

保底係幾抽 我得翻40抽

角同武 各30抽
同埋會免費送50抽

佛心公司
(雖然我中間百幾抽都零3星)

點都夠抽架啦

岩岩打完第一章抽到呢炸武同首抽海軍、雖然抽唔到海軍專武但咁係咪可以開局

活動60都打唔贏
咁撚難

玩住先
再抽

打羅馬依然都係好好用喎

新手玩咗日有無公會收

FF定先 聽日十抽即中尤金

係咪應該試吓保底抽普通專武pool
博下海軍/偶像專
之後換埋另一把 而家資源係頭三隻
土花覺醒就升完
偶像覺醒 一半
土弓 三星覺醒升完
海軍 淨係升咗頭一圈 之後咩都冇升過
如果保底唔中的話 應該換邊把好

有船長但冇專 唔知追唔追好
已經抽左170幾次武器了

Sameeee 追到冇石了

我仲有8000幾石 但追到冇信心

如果而家唔追就要用里程去買
你自己諗吓啦

最慘係抽武器=dum石落海
抽英都仲話有幾粒英雄石安慰下

岩岩出左白箱
點知係把4星

抽中咪唔係dum石囉

三十抽加油

出左偶像專

頂 點解我三十抽個時
唔見我中

完左 出垃圾

出咗偶像專 我好想要啊
我海軍pool 中土弓+土花
但我本身已經有
點解唔出偶像/海軍專比我

我海軍專個pool出左土花專 偶像專
海軍pool出左土花

土花pool出左海軍

捱到一星期 隻海軍就可以上場了

琴日先抽到，20lv 3星 無專，排係土花後面，土花仲有520碎，應該10月份就排到佢

抽返嚟嘅3星英啲skin值唔值得買 +幾%血好似好多 海軍個個要成1200石

skin原來有屬性加？

圖鑑個到有得儲時裝 著時裝會加血 好似係 我都係玩咗幾日唔清楚

你點見到加成幾%

圖鑑加成姐 齊1 SET先加0.5%
唔係課長無咩需要追求到咁極致

我而家得25件+2.5% 再升落去應該有幾%掛

唔係收藏個邊 道具個邊時裝個lv

咪一個時裝＋0.1%囉

但要著一件時裝先會加?

咪同圖鑑加成一樣
你有22件時裝 咪22LV

我意思係隻英係唔係要著件時裝先會加個x% 如果係就諗緊值唔值得買件時裝畀隻英

你點著22件時裝

我可能講得唔係幾好 個到寫住道具被英雄使用時的能力也會提高 係咪代表隻英要著一件時裝先會加

時裝唔洗

咁唔買了 thx

齊套有加成喎

70覺醒石值唔值得爆石刷

睇你完成度 會越來越低
因為之後得兩樣野卡咁濟
一係錢 一係大黃晶

儲咗 2萬7石
本身有明星專
今日博到佢隻人就正啦
之後可以播埋火爪

想問d牛頭裝有咩用？專武唔係勁d咩

遲左入坑
買埋裂谷場次都仲差5000分先拎多30海軍碎
如果硬夾買好多體拎埋30碎抵唔抵

飾品位

唔抵 30碎的話刷都唔會刷好耐

睇下嗰30 碎連咩
無特別野 就唔駛特登爆體

每日爆石你不如課個覺醒石月卡

活動紫幣要用曬佢
官方fb 出左通知

我見有d雙手劍之類比人換

有把係劍/雙手劍特別用途

幾點維護？

ig 寫 4pm - 7pm

咁一陣要打pvp 先喎
又delay就無埋d幣

我都係差船長專 重有幾個鐘完諗緊抽唔抽
抽武器唔中真係落晒海咁

好多巴.....都冇海軍專,小弟棄追...用里程換算

睇下保底武器抽會唔會歪中先啦 唔好用里程住

試左成日挑戰4閂門之後都推唔返石走佬
唔通連個bug都唔中意我

投石拎果5張券啦

想問下今日唔抽海軍專係咪就無機會再抽到只可以用里程換

半夜有個人走左佬
有冇人仲未有會
有心玩 五萬dps左右
留tg

隻驚up=正常機率
成日歪

抽武器真係極on9 難得出白盒都會4星

隻game好易歪，到時你想抽其他專可能就會出嚟

反而我中2次專個箱面都係得黑色label
打定輸數開果下見有白盒開心

如果要投係重投啦
我得2隻3星

黑色label係出4星專？

海底撈月

黑label ,見白盒,歪左
不停loop

歐到冇朋友

.....你都終於有

恭喜哂

想問 挑戰4 個推石係點

我推左石
之後點卡

巴哈無左攻略

點解無我份
今個星期pvp真係捱打 top100應該凍過水

我係推曬入去 之後開左波就推番出去
試左3次, 2次放係門口 都推唔到 第3次推左入去就得
但係有土花先好用依招

終於抽到但無鎚仔升, 隻海軍又得3星

用晒今晚D運

屌 未更新已經比人晒

咪比我見到你今晚出貨

但係抽武器見有白盒真係唔好開心住先，奶過好多次野

今晚見

想問吓如果啱啱開始玩。
諗住首抽。有冇邊度有得睇。點樣先開到局

今晚7點後先玩啦...

諗住(自己刷/買)首抽？
邊度有得睇(價錢/強度表）？
巴打問清楚少少

諗住自己刷
正常程度開局就夠。自己本身冇乜運

七點後有乜特別？
維護緊？

仲有5粒鐘唔夠，試下刷唔刷到把海軍/土花專返嚟?

梗係自己刷左先，之後今晚再去抽保底

面向粒石 禁實上 同時禁實 推制
快速由上制轉去右制 同時放推制
直到面向右面 ,但係重有個推制比你禁 而唔係攻擊
之後推制+右制 推番粒石出黎

我自己就推過左度門一格, 引發戰鬥之後再推番出去門外
有D人話放係門上面 之後推番出去
唔係次次得

推到出去比人放AOE 就要上落地圖CANCEL佢攻擊
但係你都要用土花先引得番佢落黎

Sameeeee 諗住歪中

洗滌靈石 x1 和 寶石 x300

asiapirateking
asiawholethrill

聽朝九點幾入ok? 唔該晒

留tg

冇玩tg 就咁申請得唔得

Lihkg6突然間又爆哂 咁多巴絲打玩

80 抽 + 50 抽 火爪連專 尤金連專

巴打你哋會抽火爪定尤金？定係兩隻抽晒？

就憑油甘50% bonus
我就抽佢

做人咁辛苦為乜
免費五十抽中齊兩隻連專

啲覺醒石真係缺到仆街

花光一世運氣

目前45000 左右OK嗎? 新活動抽到尤金角應該會再升一波 TG: siuchiu91

Block曬d海豹
利申 有專無英

7點先有新pool

如果今晚y撚左既話 最好唔好入post
唔係會棄驚

無電單車個活動都唔知點算

dllm 銀3 都3巨頭5星連專
打閪咩

就600獎牌，邊條鍊勁d

首抽越易刷就易難打 下面果班係咁互扯後腿 就算你係銀同金谷左一隻68都唔係話100%羸硬人地3隻車輪戰

屌 又有鎮血外掛

Lv 70 土碎的副本點過（最底）？

大黃晶姐係咩

衝高武技-CD

進化石根本平均1場都無一粒
打十場得1粒

8點開到服當贏左

你打幾多lv

唔記得名 每週買3粒個粒

洗練石一定係最缺

分數降低咗 用2星角同主角應該都夠分攞碎/石

上面好似講緊覺醒d石

Btw 我連裝都無 仲未有洗練依個煩惱

用推石bug終於過到Thx搵到有片教學
引怪我用傘女，個超遠距吉吉吉普攻真係令人打得安全又放心XD
其他無課既要有穿牆技能+連鎖既武器先打得安全

希望各位都可以係更新前過到

唔係一抽到係63lv 咩

疆屍妹加專幾打得

打左成個鐘先一下首抽
得400石

點刷

洗滌靈石係用嚟random 改武器/飾品屬性?

等7點後再刷/一係買

係

LV1

7點後送抽？咁我呢個帳唔del住？
打左超耐先過到4關

任何角色 有專 有練度都好打得

諗多左

主線係隻game最大特色嚟，唔快得

喺邊買 見唔到

8點最多未被番20體你

咁又抵屌阿

係咪買左啦你 依粒真係同大家講返聲
一定要買 唔好慳少少錢

想問啲星片除左買進化石箱之外仲有冇其他用途？

喺？即買 我以為唔值

起屋要用

用係邊？有時見賣300鑽 一粒抵唔抵？

開關/主城起野

有d 有角色拎既劇情要用黎解鎖

一個鐘應該10抽
6下單抽既話20分鐘

一直冇抽過
一陣出火爪係咪all in落去

咁奇怪, 抽到幾lv 係random 架? 我抽到係63lv 唔使升喎, 真心唔知

下 真定假呀....真心上手63lv 喎

你地會唔會留體等更新後先再打 賺新活動points

留左

會 計到啱啱好

有冇計埋廷遲 慣例黎架wo

好彩岩岩打夠啲石

好 我信你
有120抽 加埋果50就成百7抽

岩岩del ac重刷 我係咪要儲石 等維護完
抽哂角色佢？ 定抽武器？

Ching 你隻海軍都未有專
俾我就抽咗海軍專先
因為火爪有得保底呀嘛

海軍專呢

有補底50% 係我all in左海軍專先

同意 而家抽完海軍專
仲有機會有多隻火爪連專

幾日送既體，活動 成長送既體都冇用過

得6千石追唔追海軍專武好定等新角新武

幾點有得抽

歪中
0.09%
輕鬆

打60

諗住里程換
驚做非洲人

希望你抽到啦

搞左大半日終於卡到石磨過左

30

海軍池出左四次白盒都唔中海軍

deadline fighter

得32k 咁少？
我果陣過曬關好似有47000

我想知武器副選項點開出來？

尋日先知可以卡bug石
搞撚左好耐先識推石
又搞撚左好耐先推得返自己出boss 門
又又又搞撚左好耐先捉到路點磨

仆佢個街
前前後後推石推得廿次左右
得3-4次出得返黎
得1次打嬴

最撚浪費時間係推石果part
完全係亂嚟，符碌先推到
d 網上教學淨係叫人拎手感

其實係
0. setting 要用8-way
1. 跑+ 左上撞牆
2. 跳起果下放一放開跑制 (0.000001秒) + 跑 +方向即刻拉向上
3. 如果得會聽到"卡"一聲
4. 方向轉右邊，極速鬆一鬆跑制 (0.00001秒)，佢就會向右拉

專武？

邊把，貼出黎睇下

不過其實應該點都有架wor

未過哂 卡左係第7章
同埋一開始抽左20武

60 40 都試過

30石可以解決既問題 就唔係問題

要用石洗能力 隨機會有

我掉石掉撚過算

佢天生未必有副項 要用洗練石洗既
同埋洗都唔會必有
得主項必有

好撚sad

17粒 有把玩啦

洗到有為止？

睇你需要 我是但用

等一陣保底算啦 你20抽+佢送十抽 即有白盒

有冇巴打分享下洗到點最多？

D 癈既5 星武點處理好

比啲一星路人揸

等佢出6星

連洗4粒都無副選 真正呃9人錢系統

點解有47000咁多 我仲係46000

好多人扔石都未必過到，練度唔夠唯有夠卡怪，Lv50照打得嬴

隨機出
無就用呢粒石刷到有

1場1粒一直都講緊70lv

非洲人剩係洗副屬可能都4,5 粒，唔講要洗埋靚嘅主屬
17 粒可能都係夠用3,4件裝

我個人覺得平均 一場1.5左右

天堂塔4都幾反智
個位係正十字制到
我放隻手郁個人就庶住左
睇唔到佢d技放邊

趕到尾班車
無啦啦又推得返舊石出去

不過都係唔可以限時內過到70lv果關

今晚係咪出活動?

4點停機
7點理論上開返機

呢隻game up得好少
白盒都唔好太大期望

有專還好
出把5星綠武比你就喊出黎

玩左幾十場先過到

冇錯 開心得太早

綠色星好似先係專？

韓版今次有咩更新

海軍土弓土花係咪要比人淘汰

唔一定 要右上角有標籤先係專

人都係啦
你好不容易中白盒 但其實得2分1機會中up

過2日先知

晒左6千石全2星武 早知唔搏

里程

google 翻譯
[有待改進的事項]
■公會突襲
- ' 它將被添加到行會突襲練習模式。
-如果在公會突襲期間發生網絡連接錯誤，將予以改善，以免每天僅扣除一次。
■添加了英雄喚醒重置功能
-覺醒重置消耗一張覺醒重置石。
-初始化時，重置英雄獲取的所有喚醒信息，並返回喚醒消耗的所有喚醒石。
（喚醒時花的金不退回。）
-《覺醒重製之石》將被添加為初始初學者成就，並且完成該成就的所有現有騎士也可以獲得獎勵。
■挑戰成就擴展
-將實現挑戰成就的目標數量進行細分。
-更新之後，已經實現的目標將立即獲得獎勵。
[新內容]
■添加軌道電梯
-將添加6月清除後可用於進度的內容。
- 無休止地戰鬥高塔和cheungssik日期不消耗耐力戰鬥姿態。
-您可以像進入羅馬鬥獸場一樣，在進入戰鬥之前設置英雄的位置。
■添加了新的未發布事件章節
-從未發布的新事件章節將被發布。
-活動獎勵包括豐富的經驗，可幫助駕駛員成長。

iOS app store有得更新

用土隊係咪唔駛搏火爪
（雖然都會抽）

一定係抽爆火爪電單車打柒d土隊
包剪揼既道理

成隊都無個勁既遠攻更新又係埋身打

電單車連專係假近攻真遠攻黎
火爪就係瞬移打人都係剋死土隊果2隻3星

海軍油甘加火爪
PVP新三巨頭

近戰只要有手段拉近距離就係pvp強勢角
斬人一刀=人地射幾炮
仲要厚血好多

土花 蕉蕉蕉 就過

我架電單車 無專廢到嘔

反而想知 大家會打 定 食箱？

同埋食箱加d咩野 到依家都唔知

係咪要淘寶買定個AC去等今晚抽？
巴哈睇海軍好屈？連埋專武買？

今日用主角加花園弓玩左1-20場都手殘過唔到 跟住就係用土花蕉蕉蕉兩 三下就贏

我有專無電單車

5日10抽活動要26號先開始
更新完仲要忍幾個鐘

有專同無專係兩個世界嚟

一開就抽埋武器pool 補底然後疊埋心水全抽人等里數換專

食箱會加攻

佢搭埋本身個隊技好怪

打算自費30抽武/囉保底
其他免費就抽英

暗狼女連專值唔值得升?

公會boss要打得高分係咪要有隻勁補?

要夠坦 夠輸出

可能之前個活動有送d? 唔記得

唔洗有隻補拖時間? 淨輸出?

會無架咩

70lv 我岩岩好剩200血同1秒
無3星都ok

跟住又比水隊磨

反正有免費50抽
玩曬佢先囉

原來土花過到？
浪費曬d 資源升左把50lvl 花園弓

你啲野唔坦會好快死哂 得返你主控未死
補好雞肋

係咪主控隻坦好過輸出? 每日機會唔多
又無得重打好大壓力

有冇人試過隨機進化四星出到專武？

強帖留名 今晚抽火爪

幾時有公會戰打架？

出新角應該有新活動

我都唔清楚 我都係拎最高練度嗰隻做主控

我咁岩係海軍 坦得住

屌 抽中4星專武都會洗走個保底

個保底連4星專都計？

又台灣特別版？

希望翻譯翻錯

有
出左隊長專

希望譯錯

十抽中新角 單抽中埋專
想問勁唔勁

我仲以為你講戰力添

點解仲未有男角五星

用石洗

佢Facebook 係咁講 好on9

※更新細節※
各位守護者好!
以下為今日維護細節(8/25)
*以下更新內容將對應至最新伺服器版本。

►更新細節

1. 新英雄
-全新★3英雄: 火祭司比什巴赫

2. 裝備
-全新專屬武器: 「比什巴赫」火山號角

3. 天堂堡壘之塔
-天堂堡壘已擴張至第43層

4. 活動
-限時活動 : 前往保萊圬往事!
活動時間: 2020-08-25維護後~2020-09-08 (14日)
ㄴ挑戰模式開啟時間:9/1
ㄴ獎勵段換時間:9/15
ㄴ活動任務結束時間:9/8
ㄴ積分加倍英雄:電影巨星尤金(x1.5)、比什巴赫(x1.2)、騎士團長伊娃(x1.2)、科學家蘇熙(x1.2)、女騎士/男騎士(1.2)
ㄴ六個故事階段、四個挑戰模式、六個活動裂谷階段
ㄴ活動任務:收集活動點數來獲得多樣獎勵。
ㄴ活動任務細節
-累積精力消耗任務
-活動階段完成任務
-使用特定數量組隊成員完成活動裂谷任務
- 機率提升活動
ㄴ活動時間:8/25伺服器維護後~9/8(14日)
-英雄召喚提升:★3火祭司比什巴赫
- 英雄召喚提升 : ★3 電影巨星尤金
-裝備召喚提升:「比什巴赫」火山號角
-裝備召喚提升:「尤金」勇敢的心
- [賽季8]公會討伐「亡靈之船」
ᄂ日程: 8/27~9/9

- [主畫面]免費每日召喚優惠。
-活動時間:8/26(三)00:00:00~8/30(日)23:59:59(根據伺服器時間)
ㄴ五天內總共有50次免費召喚。
ㄴ活動會於每天0:00初始化。
ㄴ你可選擇你想要的召喚類型，提升機率英雄召喚、一般英雄召喚、提升裝備召喚、一般裝備召喚。
ㄴ 召喚機率將維持不變。

5. 商店
- 2020黃金通行證第三季
ㄴ賽季時間:8/25維護後~9/21
ㄴ主要獎勵:吸血鬼女孩卡麗娜專屬武器★4新月
-增加黃金通行證Lv20的獎勵從傳說覺醒石x3> x10
-八種時裝更換
ㄴ未來騎士尤金
ㄴ怪醫拉比
ㄴ黑暗焰龍比什巴赫
ㄴ搖滾偶像伊娃
ㄴ尼特族奧芭
ㄴ宅女葛蕾茉莉
ㄴ魔法學生蒂尼亞
ㄴ天才巫師多爾夫
新增禮包。
ㄴ獨特英雄成長禮包(火祭司比什巴赫)
*於召喚後，您若有相對英雄，獨特英雄成長禮包將會顯示出。
若是您的英雄已經完全進化，禮包將不會顯示出來。
* 獨特英雄成長禮包將會於首次出現後顯示7天，如果於7天內都沒有購買，將不會再次顯示。

6. 資源修改
-根據怪物等級增加經驗值與金幣的獲取量至16%
-增加完成裂谷副本的獎勵
ᄂ經驗值副本:根據裂谷等級，完成獎勵上升至20%。
ᄂ金幣副本:根據裂谷等級，完成獎勵上升至22%。
ᄂ道具副本:根據裂谷等級，強化錘獎勵的數量上升至16%，金幣獎勵數量將略微增加。高級裂谷中掉落低等強化錘的機率將減少。

7. 收藏
-新增六種收藏。
ㄴ旅程開始(騎士專屬武器系列)
ㄴ從未被馬蒂擊中(瑪莉安專屬武器系列)
ㄴ如何用科學在魔法學校中生存(蘇熙專屬武器系列)
ㄴ把他鎖起來？ 先過我這關(比什巴赫專屬武器系列)
ㄴ狂人(新造型系列)
ㄴ混帳魔法學校(新造型系列)

8.道具欄
- 新增道具鎖定功能。
ㄴ啟動道具鎖定後，將無法販賣及升級該道具。
ㄴ史詩等級裝備(包含專屬裝備)從召喚獲得後將會自動設置成鎖定。

9.修正及改進
-限定一次，保證召喚獨特英雄以及史詩等級裝備（兩者各一次）。這次的更新後每個帳號都可得到一次保底召喚機會。
-每個帳號限定一次，在接下來的30次召喚中，保證出現一次獨特英雄/史詩等級裝備。
ㄴ 如果你在接下來的29次英雄/裝備召喚裡，都沒有召喚到獨特英雄/史詩等級裝備
ㄴ 除了這個規則外，根據每個召喚頁面的不同，每個召喚將維持原本的機率。
ㄴ這個規則將在玩家29次召喚中，召喚出獨特英雄/史詩等級裝備後失效。
ㄴ此規則也適用於獲得傳說等級裝備時。
*召喚數會在下一次的更新進行總數計算。在更新後玩家也可以從現有的帳號取得福利。
*機率提升召喚及一般召喚將不會分開進行總數計算。
-修正於羅馬競技場中，戰鬥開始時，護盾不會正常啟動的問題。
ᄂ 在羅馬競技場與競技場中，洛雷恩的"組隊"護盾戰鬥開始會受團隊成員HP上升的影響，同時也會增加效率
ㄴ.在羅馬競技場與競技場中，洛雷恩的"組隊"護盾戰鬥的卡片和物品選項也會受到團隊的HP上升而更有效率
ㄴ 在羅馬競技場中，組隊護盾戰鬥受到團隊成員數目的影響所以效果稍微增加
- 改善駭客相關的系統保護
- 修復道爾夫 AI卡在牆內以及非刻意方向攻擊的的控制問題
- 修復當拉碧絲是團隊成員時無法攻擊公會稻草人的問題
- 當使用沙漠箭雨武器而沒有設定攻擊目標時，會自動朝向錯誤方向攻擊的問題已經解決。
-修復當精力已滿時出現的提示通知。
-第四章瘋狂沙漠中，「綠洲」出現相似的怪獸拋下同樣的物品作為寶箱獎勵的問題已經修復
ㄴ流沙怪掉落的物品會改為黑色王冠戒指。
- 修復在跳躍時無法看見熔岩史萊姆的問題
-坦克護盾和騎士護盾的HP選項已經被調整為固定的選項。
-修復在藤蔓籃及煙火籃出現兩個選項而不是一個選項的bug.
- 修復尤金的特殊能力'高速衝擊的錯誤描述
<修復前> 在近戰攻擊時，範圍防禦和移動速度增加30%並維持3秒
<修復後> 攻擊時，範圍防禦和移動速度增加30%並維持3秒
*在協同勇敢的心開發過程中，我們的計畫改成不只是在近戰攻擊時啟動特殊能力，而是可以在相關的攻擊時啟動能力，遺漏的備註已經補上
當英雄釋出時，這個效果就適用於近戰或是範圍攻擊，戰鬥平衡將不會改變
- 調整對話時，標籤會出現在暱稱後方
- 修正當公會會長刪除帳號後，剩餘的公會成員無法離開的問題
- 修正在第七章「魅魔小鎮」取得魅魔VIP後仍無法進入某些特地區域的問題。
- 修正在天空堡壘第37層按了重置按鈕後門還是開啟著的問題。
- 改善在複雜地形中AI 組隊成員的動線。
- 修正魔王會在噩夢之都玄市終局 魔王戰役時跳出地圖的問題。

英文版好似係話5星先會洗走

白盒就計

中文邊句有講 史詩咪5星囉

佢既意思應該係 中左5星傳說 4星專武
都唔會洗走個保底...
保底 係史詩級專武
希望唔好打我面

油甘小Buff左
裂谷獎勵多左

中文係打少個專屬兩個字
英文就肯定係保底5星專

我都覺

綠色係咪一定專武？

唔明你想講乜

真係會唔記得咗換紫幣

唔記得左，想問有無綠色但非專武？

但係綠色唔一定係專武wo 屌

覺醒重置呢

應該唔係

有非專武 白盒都會出

大撚獲 一定會中依d 今日碌撚了

咪話保底5星專武 做咩姐

我睇佢意思剩係保中綠色武

屌，咁奶野了

係咩 咁都好d

睇英文啦 中文同Google翻譯差唔多

獨特英雄/史詩等級裝備

獨特史詩等級裝備WO
即係專武LA
除非佢個(/)係錯既姐

搵下 source 先

英文寫明 係綠色專屬
中文唔知寫咩1999

佢同時講緊 角色 pool & 裝備 pool

角色 pool 嘅獨特英雄 & 裝備 pool 嘅史詩

正確翻譯係史詩等級專屬裝備
英文係Epic Exclusive Equipment

中文咪無寫專屬

搵到了，專屬裝備

火爪 vs 尤金

大家點揀

Why

抽中都無資源練 抽左尤金+50% 去刷任務

咪即係
獨特英雄
同埋
獨特史詩等級裝備

50% 中角色
50% 中專武

只係得 25% 中到火爪連專 / 尤金連專

屌咁都得？

唔撚明佢D19翻譯
睇返跟足韓服就係專武無錯

我要做歐洲人

今晚揀一邊 all in 25%

更新後個個都係歐洲人

all in 60抽

凌晨 all in

如果以連鎖技能嚟揀抽邊個啱唔啱, 火爪係全部受傷可觸發, 尤金好似滯空, 要睇主控個技觸發到咩傷?

巨星有50%近戰

尤金改到加 30% 防禦力，好屈機
最緊要好靚女

佢招電單車踩人好撚痛

維護次次delay more&more 是常識吧！

佢唔係剩係改左 遠同近都會加移速同遠防咩 無額外加埋近防呀 加哂遠近防充屈機啦

尤金原來會改勁咩？

如果無遲開機一陣8點開台講下新活動同抽蛋
有興趣可以入黎支持下

想睇非洲抽就要入黎啦
利申: 非洲人

想問下其實尤金/火爪二揀一既話邊隻汎用性高啲？

個說明係 改前 : 近戰攻擊會加遠攻防御同移速
改後 : 攻擊會加遠攻防御同移速咁囉

無特別研究英文係咪一樣

火爪未出答你唔到

唔勁 重刷

即係PVP你子彈射中人就可以轉波一嘢衝埋人地度斬
之前要埋身斬中先有加速
我覺得唔錯

6 抽中哂新角連專，之後 20 抽中埋尤金連專，想問練邊隻好？

我以為內置有

用緊尤金 埋到身都好 出手都係慢 成日要窒一窒先斬落去
打遠攻土弓有優勢既 土花就有d都係太痛頂唔到
打海軍就劣勢 46波 硬打一定輸 要儲技

但無專係垃圾到仆街

土花冇專都一樣廢

無專邊隻都係廢到仆街

海軍無專都ok

應該抽埋呢轉就大型棄坑

4星專 點接受到

如果真係4星專就當完應該炎上硬 跟D唔跟D仲衰過特別版

唔係

都係100體姐

韓服係5星專先計?

覺得抽巨星專抵過火拳專
萬能D

入得

未

仲未諗到抽邊隻

all in 巨星pool

both 巨星加近戰比火爪

屌我都唔記得換

保底武可能中d唔關事嘅野

..蝕左30幾體

入得

殺海豹！

準時到

其實呢d 紫幣都要回收真係幾撚仆街

要更新42mb
返屋企先更到

夠鐘同土弓土花講byebye

有公會收人嗎？
我海軍連專，土花連專，土弓連專
新手大家一齊討論下同想join 下公會戰

大家收唔收到今日個體力同100石
開信箱收唔到

保證綠裝句說明bug左
都唔知係保綠裝定保專武

有海軍 抽火爪定巨星好

仲有幾個鐘

10抽係咪未有

今晚12點

歪咗隻土弓角

角色同人都保？
定只係其中1個？

屌你傘妹

角色 武器
各保一次

即係60 抽 已經角連專，咁抵

出現了

都係 50% 中咋

Blocked

無話指定架

抽尤金專武池 ，屌 想 del

跟機

暗炮屌
琴日合完佢專武即刻抽到

重覆船長 .....
HOLY

咁心急...唔等免費抽既

果然有up

40抽

真係唔好追POST

你乜野

好撚多海豹

依家計保底未

計緊

d 海豹 多L 到呢

想中尤金嘛 保底唔中想要既野

今次兩隻英都唔岩我口味,
果50抽1保底有冇得後補

有無人等免費抽 唔想用石
好多海豹屌

每日十抽 除非你唔抽架姐

狼女？

屌我都係 仲要30抽果下保底中
好彩追多下中返火爪

個補底又幾正
第一個10抽就中左

屌 抽武器又中4星

無左保底？

中... 伊娃
喊出黎

補底抽Eugene
免費抽先拎去搞火拳

屌你老母 y撚左鳳凰專 想死

m沒有遺憾了

白盒 係吸血女果把 我屌佢老母

仲未見到十抽十隻3*既

屌你老尾4把海盜專武
係咪升68 好過

有無會有位

80抽 2保底白 0額外白
保底土弓傘妹武
兩樣原本就有

有前面嘅公會可留個位嗎？

屌你老母又係4星白盒

好彩補低中專 以後唔撚抽武

保底中土花專

屌咩 連隻人都冇比把晒野我

想問問其實我仲需唔需要抽火爪我零課玩家無能力養咁多隻.抽埋狼女夠唔夠

你個名

補低係咪一必中池果樣其實

呢隻係咪必中

我都係
跟住抽埋人物 就保底出埋隻土花比我

60抽中曬火爪連專

下唔撚係呀
咁樣好驚喎

英歪左暗炮 再追中火爪
武等免費抽 保底中就收工 保底唔中爪就里程換

啱啱我保底唔中都一額汗
有心再追就會中

鐵達尼

個免費十抽唔見有既 定我中bug

都好阿 以家我 尤金 火爪冇專

有專個啲就冇角

開po有好報
10抽火爪
10抽電單車專武
收工

bug 晒 紫幣金碎任拎

唔抽UP池抽普池會唔會不智

20抽中 本身有尤金

火爪同尤金都抽到但武器pool食咗屎。。。
保底佢地兩個嘅專武二揀一揀邊個好？

保底唔一定中 。。。

除非你講緊既係300里程換

成堆海豹

棄坑潮

過咗12點先有

1次10連出火瓜專 我屌

屌，中火爪但中普拳專

中左都要屌？
我就真係屌你

Quit post先

幾抽

Cls

40000石 除左保底 乜都唔中

係，用300換換邊個好

想問呢把武有無用？

班海釣好撚低質

唔睇名會扑
睇左名就叫齊人扑你

活動第一關 周圍都行過搵過都仲係差4星紫幣 一粒黃晶 個閃電妹係咪唔洗理

50抽武 唔撚中 想死

屌你老母緊係無

保底中埋火瓜 屌佢個閪 見到冰魔女幾驚重複

重諗緊保底抽邊個pool好
好似火爪勁d但尤金又好好J

等緊海豹講10抽中人中專路過

唔好咁啦

新角好似配火隊先勁 係咪抽尤金好d

我唔敢抽住
貼定比大家定一定驚先

有冇巴打知

非洲人同盟

唔中火爪專 轉唔轉抽尤金好?
本身有尤金專 用緊土弓土花海軍土坦

屌你老母
保底中女神
垃圾game

想抽土弓

開台啦

打緊7-1 而家海軍連專 火爪都連專
有傘妹同土花角色
有彊屍女專
而家有300里程
應該換彊屍女好？
定傘妹/土花既專好？

Btw有無公會收人 而家呢個唔太掂

30抽英中土弓火爪
30抽武中埋火爪專

21街個活動仲有? 見佢仲有6日既??

睇埋段中文字先

安息了

1205？

比你換埋d分
上次土弓活動即刻cut左
算係有聽意見改善左

而家開波啦

終於搵晒 隻狗個個拎咗未

幾時先肯曬完...

抽晒50抽先

計下數個活動點打
要160000萬
一日要打成萬分
抽唔中尤金+60% 刷50級
640一場 1天才6400

拎左，比石頭掟個果豬西 有無野架

其實D獎勵咁廢 咁執著做乜

十抽中咗

非洲人祝福大家

新手想問 得海軍連專少課應該抽邊隻

尤金 靚啲

上面10抽中3火爪專

我屌你老母阿

90抽 中哂兩隻連專
終於到我歐返次

抽火爪定尢金好阿

其實火爪好柒 完全唔想抽

真阿

我保底會抽普池 睇吓有冇機會中偶像或者海軍專

嘩 可以做海豹

.
.
.
.
.
.

火爪點組隊

屌你老母中重覆哂我quota
次次都係咁

非洲人搵到巴打

仆街追落去
40抽一白盒就係保底重複
屌棄驚

抽火爪定金好

準備抽

聽講火pvp 金 雙修

保底係咪應該用喺專武度？

定係武同角都有30抽保底？

我武器都係咁 50抽都中撚晒伏
好似角色30抽無Y

both

各1

金啦 今次活動都送尤金碎片易啲升

仲掙扎緊火爪定電單車妹

好撚正

差唔多 火爪打土花 巨星一樣打到土花

唔課$58 無吸血妹專武

認真想問下活動關任務少於2人， 即係單人定雙人先解到，成撚日用d字眼咁含糊

我岩岩白盒中左

咁慘？ 你抽up pool?

本身都諗住課 中左唔課

2人隊得

第幾抽黎？ 唔係5星專好似唔計落保底

我同你差唔多
我就唔抽啦
邊養到咁多
土花都未覺醒就又多兩隻

Thx 豬仔

而家抽啦

是日一抽

呢個核彈級

點出去

屌晒你地

火瓜

呢個pool 唔洗40000石呀嘛

尤金 活動 +50%

一日，即係今日要打成萬
無可能啦

中撚左女神

有成50抽空炮都叫歐？
東歐呀嘛？

真 50抽空炮

我都中曬支海盜槍

屌你好想要

認真武器難中

嘩..琴日先講完話想入公會
個lihkg6 咁快就滿......

繼續休閒玩家求公會..

10抽尤金 保底中武器 ...終於有第一把5星武...

2 人都得

我乜都未抽過...

剩係買左首抽+專武

母親的決擇

唉，我專武重複左，想問下點處理好？賣？

已經係後追
保底係.......

留住先 無武器好灰

我有幾隻三星無專
係都要歪中我無果隻

突破啦

真中火爪 抽唔抽尤金好

留，遲啲上限突破要用

課囉58蚊又多石送

屌隻game好歪 up pool專出其他野

係，尤其係專武

真 專武最易Y

武器真係on9 抽極都唔中
係咁白盒4星

劇場好正
抽blm 水

依家 up 中白盒，其實 50% 中 pickup 專武

我唔敢講野

唔俾我買58蚊 一禁就交易取消

CLS, 得一隻土弓保底都可以中返, 屌你老母

火爪

58$咩黎 見唔到既

通行證?

頭先我都係 之後更新完個IOS 就無野 不過唔知你I 定An

笑咗活動個Netflix開頭畫面
Cap唔切圖

佢啲活動真係幾有心

30抽 2把尤金專 1把火爪專

屌到底要翻炒啲活動幾多次
老玩家無人權?

...

dnlm

LiberateHongKong 休閒公會有3個位

長玩就得，唔收岩岩首抽acc

刷到十萬分已經夠換晒啲好嘢 唔洗打滿啦

問個on9問題
抽野個陣係咪會優先用左免費石先再用付費石

7lv先有喎清

你知唔知海豹同支那人有咩共通點？

單機啦仆街

inception好撚正, 出左去仲會比個陀螺你玩

新手想問下，其實海豹係咩嚟？好似梁振X咁個個都憎佢，但又三句唔埋兩句就提起佢？

Yes

已申
ID:來生不做非洲人

新手一問。點解鎖左既

平時潛水 上岸就曬
謂之海豹

新系統

收左，仲有兩個位

有無人想留專武個保底睇下個pool
尤金有專 火爪唔會專登抽
但我覺得每日100會唔小心破左保底

乜都唔出
嬲 訓教

想入 但岩岩先第一個十抽

可以點組
有兩把船長專 火拳專 吸血女專 海盜專

你記錯

唔係點都會用左咩，聽日開始有免費抽，你唔抽

nightmare 5-6
感動既係輸左終於唔使由頭打起
問題係隻豪鬼唔撚見左

個保底肯定左無限時嘅話都可以留嘅

唔抽武咪得

咁點解我抽左一次角十幾次武就冇左角色保底

你都係想話自己歐啫，好叻好叻

屌 中左兩隻火爪
點組好

中5星就冇保底

中左就冇左？我真係唔知道非晒

大家中新角專武都唔好咁興奮住
練得起先再講

抽完火拳覺得on9左 未睇食評

480

活動第一關差一粒黃石
係咪要整停條跑步女？

想問點樣打活動刷分最快 岩岩玩 40LV都唔夠打

多謝解答

連專未

未

尤金好正

同問

同埋我紫幣都差幾粒
DJ後面嗰幾粒都拎埋但仲未齊晒

屌 抽到尢金武抽唔到尢金
抽到火爪又抽唔到火爪武

課咗幾多

課覺醒石包咪得囉

DJ要控條女去紅制隔離
叫佢向後跳跳上去

Google都懶真係唔抵幫喎巴打

兩隻練邊隻先
邊到睇食評???

幾有趣

癡線秒5星仲要上skin

隻英岩岩出
你咁快一步到位

屌

點跟
所以唔好心癮起亂咁追
根本無得比

Sorry, 太多首抽黨玩幾日抽唔到就棄左個ac,

cls

有神快拜

仆街原來做少左一個海軍event side quest
拎少左一張卡

Lihkg6仲有一個位
無乜要求 只需要每日登入 打下稻草人 同埋有event就盡量打一下就ok

隻game啲翻譯好差下
Now we’re talking 佢真係夠膽死翻譯做我們現在在說話

咩叫翻炒

得2隻三星角保底都可以抽到重覆
武保底中蘭兒專 點撚玩

等幾個月後復刻 （希望會有...）

一定會

呢種曬...我鐘意

懷疑係台灣翻譯... 不意外

有船長
兩把船長專 火拳專 吸血女專 海盜專
除左3星角 其他角有齊
可以點組

點解個個都問點組隊
你得果2隻3星

上youtube 睇

留名排隊
Id:JackShing

屌佢老尾做少個side quest 完全無提示

船長連專 (優先全部資源)
吸血妹連專
海盜連專
求其加一隻

打PVE 姐，求其都嬴啦

可以join？ tg？

少左邊個

出完又出囉啲活動

抽到都冇用
練唔起

仲有隻暗炮打漏左

船長連專
土弓連專
土花
尤金
暗炮專
得300里程應該換咩?

已加

多謝大家收睇
台主大爆死
抽左5萬幾鑽
希望大家睇得開心

黎緊都會繼續做有關呢隻GAME既片 有興趣歡迎訂閱我地

叻喇叻喇 一下好勁呀

已經抽埋保底？
諗緊五日都有免費10抽 睇下中到乜先再決定啦
里程好珍貴唔好亂用

保底中左尤金
武就未抽

推一推-2個

曬下中兩隻火爪呱

無TG, in game chat or 係呢到傾

自申就得

咁免費抽all in武器睇下中乜先再決定換乜啦

想問大家抽新火角定尤金POOL

抽尤金諗住打 event, 保底歪撚左暗炮

抽尤金因為件緊身衣

好想買佢地2個既SKIN
好靚

抽卡驚日常
尋日先睇到條友土花池中3次海軍

我本來都諗住抽尤金 但火角砌火隊近戰好似唔錯

之前追海軍角色連歪巨量白盒

火爪+女神？
其實可以同尤金組
尤金加隊伍近戰傷

火爪+女神+赤雪+是但
見佢火爪加防又加火攻好適合近戰隊

我土花pool 中海軍
海軍武pool 中花藍

火爪個打擊感

NO
狗整左未?
VIP房 最北, 跳入去 再打上面D音響入去

VIP房最北跳落去打野入房

完全唔夠資源養唔掂

火爪好唔好用？pvp屈唔屈到土花？在線問

中出幾十連發

係好定唔好諗緊抽唔抽

睇片就屌住打

活動第一關差2個紫幣

得，咁all in

唔知我覺得唔好囉
反正保低又新角緊係抽

火爪
因為新角

就算咁我都無投訴 又唔喺保底

都唔洗火爪啦
尤金都屌打土花

傻仔 我就一定唔會中重覆啦

保底偶像專都有點難過

有新抽新，本身得船長一隻埋身，仆街獲獲比佢拉打，個場又多障礙物，暗炮土弓廢晒武功

CLS vip房北個果真係摩擦力強先發覺到

我連專既角有土花同尤金
好似9唔搭8 係咪應該主控尤金

抽隻火爪做主控

睇下人測試先囉
尤金暫時都係勁 船長都打得贏

請問hea玩唔追角唔刷首抽有邊d容易拎既角練得過?

想問活動第2關果個演員係邊?

ok thx ，我都想做海豹，2隻中晒加專

真係睇練度
MK隻海軍屌打人地隻尤金 佢隻尤金又屌打人地隻海軍
假設都係滿裝 覺得海軍勁D
海軍2次技就觸發 尤金要3次

搵番3, 行番上去房仔就會有

換番3

土進化70終關打極都無土弓，得土花，係咪我打得2粒星關係

唔好FF D新角有幾勁
你用既時候 人地都用緊

改變左土花互射既

其實你唔洗刷依關
最多都係跌3塊

但係佢出齊土花土弓，唔會慳返好多咩

兩隻加埋3塊 同一隻3塊 唔人慳咗

我都係睇MK
同火爪比就真係唔知 等啲課長練起左先

有冇中等工會仲有位
大概54k DPS

你地啲五星武（唔係專武）會賣左去定留係道？

即係3星角進化石 一次最多出三粒？

留係度突破

你有無試過出多過3塊
我一直都覺得係 所以無刷最底

咁你D 石用黎做咩?

係慢一倍, 兩頭唔到岸

都無乜機會用得著咁

練下吸血鬼，通行證比58蚊有佢把專武

推主線 商店買體（我買2次）刷進化石副本

唔一定, 不過純粹數學問題, 點都係單刷一隻先

基本上無課一定係練土隊
一次過刷進化
土隊2星全隊都有用
之後就光屬皇女

hea 玩得應該唔會課

隻game 真係好有趣,...活動都過癮,唔只得刷刷刷

全部藍盒

每日個100石抽中左今次真係大up無伏

劇情好睇, 俾人欺凌果個睇到幾SAD
又有D故事估佢唔到

保底中傘妹 我要尤金啊 得尤金專武

免費抽得角...冇武？

仲未有免費抽 又話過咗12點有

玩完...好想抽尤金

角有

唔見有...

岩開ac。10抽中左海軍。要重刷？

點解你哋有免費十抽...我無..

你係咪補底黎?

重新log in試下

送個10抽中

2個acc都無

免費10抽全2星

繼續非洲人生活.....

有WOR

只可以㨂角或者武嚟抽一次

屌你老母10抽就中撚左冰雪魔女, 連補底都冇撚埋

quit game 再入, 睇下UPDATE 左未囉
點會無呀

50抽角色 齊尤金火爪
60抽武器仲係含晒 屌西 我唔想抽武呀

2把咁癲

咩係中等公會？
休閒公會有無興趣， LiberateHongKong
自申

補底有3星角咋, 邊個話新角....

真係無

武器用免費抽囉
再唔係就直接抽角, 夠300水晶直接換武

唔通要抽普池

新手頭40抽 淨係中呢隻 洗唔洗重刷 其他乜都無

想問下水隊你地點接連結技
我海軍行頭 專武打濟空 但無隻水屬接到

應該係

SAME

我歪中土弓
但無專

搵到了唔該晒

佢啲活動故事好過癮
啲金石都幾估佢唔到

點解我2隻acc都無十抽

已有火爪角同武
免費射角搏中晶算

尤金有埋?

我岩岩用過，發覺打pvp幾勁，過劇情清怪既話得呢隻有d慢，如果你岩玩既話建議重抽

未.....所以射尤金pool

呢隻pvp神角 pve麻麻

聽日打競技場可以吊打土花了

唔通有免費唔抽?

an 定ios
update 左未

抽埋巨星囉

15000石都中唔撚到尤金
中撚咗2隻土弓
想棄驚

我發覺我一開始揀左北美服
而家入驚見唔到免費抽 會唔會關事

梗係關...

但我見d活動同步咁濟。。而家先發現到

慘案
隻game抽野係好坑 有一兩隻連專就隨緣抽
橫掂都練唔到咁多

打音響
齊了

貨咗有無20K?

微課撚都係玩下單色隊先

手抽武出2白盒， 結果屌出聲

但好消息係，4星專冇洗走個保底

我估應該唔止

哇 課長隊伍

貨咗有無100K?

佢話明史詩裝備嘛，你算歐架啦

好撚灰

40抽保底鳳凰 哭能咗
其實我淨係想抽隻尤金刷活動
新角就唔多想抽 男人婆

係咪game廠入黎宣傳呀，擺低幅圖就走咗

史詩點會中4星專

角色池重覆左。。
武器池 咁樣當還願了。。。

我屌, 保底重覆海軍

買通行證係為咗覺醒石

金5星會留...銅5星我都諗緊賣唔賣好

我開頭以為會冇左，後尾先醒起4星專唔係史詩

你水隊有咩隊員？

海軍專武應該係擊沉喎

我都係主控海軍，連技就：海軍》土弓〉水補》海賊

我岩岩玩 未有土弓水補呢啲
抽左隻尤金但好似夾唔到
我見人地全水隊果啲係夾唔到連結？

43層隻追撚含獸都幾難打

尤金同火爪同質性太高
都係用黎打土花 諗緊練邊隻好

我都諗緊 有排練

無貨得海軍 保底抽中隻戰爭火戰士
升唔升佢用住先好？

冰雪魔女有冇用武之地? 定暗炮/殭屍妹好?
依家組隊係 土花 + 海軍 + 女神 + 精靈, 諗緊女神換邊隻好

差100里數同70粒進化石 跟住就突隻海軍上66

好靈驗
昨日麥記承諾大法中海軍專武
今日用大法又中尢金

架飛船點射落嚟

依期一定係火爪 唔洗諗 抽

組隊應該點組？ 尤金 火爪 海軍 戰爭女神連專

尤金好d，可以剋土花，但佢本身又光屬性唔會比海軍剋

近戰隊啦...好晒

唉屌, 啱啱重覆海軍搞到我唔敢抽武

放哂入去咪得

冇海軍中海軍專

今日人品大爆發分別一抽同10抽免費(以為3白箱實中火爪專）

想要土狙

竟然...冷門wo,巴打

有冇公會收人, 5萬4DPS到

好想要土狙同埋皇女呀屌你

好靚女 啲組隊技又勁

想問下尤金碎係咪特別難刷？ 我見光暗進化石關好似都係少幾粒碎

唔係，少碎片係因為少其他屬一隻兩星角